請冷氣軍師搞清楚！是日目的並非停飛！！

推我上去呀！！！

今日入機場目的係「機場交通壓力測試」！
並唔係要令飛機停飛！！！

冷氣軍師唔好再叫手足翻入機場！
目的係癱瘓交通，已經做到！唔係次次都要陣地架！

有以下幾個原因希望大家be water：
1）機場有禁制令，手足入唔到T1大堂
冇得入大堂 = 冇得搭機鐵，即使機鐵往香港邊向冇停，手足都搭唔到！其次，巴士近乎停哂，如果啲狗真係喺巴士站推入去，手足完全冇路退

2）機場地理位置棘手
分析到口臭喇呢個，今日一早啲狗就喺橋截車查車，如果手足真係死守機場，分分鐘坐定定等拉所以請大家適時離開！你估彈出又彈入唔辛苦架咩

3）留得青山在
大家仲有聽日罷工同更遠既路，唔好死守同陣地，令啲狗狗有機可乘！

不割𥱊，不分化！
目標一致，槍口對準黑警政權！
9.3 大罷工！

1/10

2/10

唔覺今日成功做到啲乜 剩係見到好撚多人散水
好撚失敗
利申現場

3/10

4/10

5/10

6/10

你都痴線想偷換概念？
本身交通測試就係要令佢啲crew返唔到導致停飛，
依家喺度spin，好驚多人呀？

認同

7/10

8/10

9/10

請大家幫手推
係時候走唔好又等圍捕啦

10/10

佢之前無開過機場po
而家無啦啦扮大袋

之前幾次啲狗都冇咁早到
今次個個都話仲有旅客所以安全
但個問題係手足根本入唔到去搵旅客
可以點樣安全？

飛機唔停飛又點會係癱瘓交通

push

你真係低能架哦